豬隊員777搞到习大㷫過火屎

與民為敵, 今政府內部不和
幫小英助攻, 畀牌侵侵打

777, 考第一, 好打得

真民主女神